保險上堂考牌 有人工咩都唔洗做？

想問吓大家

中xxx 有個咩上堂津貼 話只要考牌後上7天課堂，就有5000津貼，姐係大約700一日
考完後要在公司掛牌一年，一年內不可轉其他保險公司

考IIQE paper 1同3 ，考試費又免埋

有冇咁筍？

佢哋掛人頭食公司override唔出奇
可能有新scheme 有時要掛單落你度 每層食盡

不過最大可能都係食人數bonus 計掂數之後
可能佢袋5千你袋5千

我估 唔係呢行 不過有了解過吓

即係對於我來講其實有5000袋袋平安又冇損失嘅 in case 我掛牌但咩單都唔接唔做 right?
因為佢有講過如果一年內咩單都冇嘅話就會自動cut牌

yes

應該係
我之前喺台灣考個保險牌都係掛個公司名考
之後無做過

識人掛牌收8k...我試過無野做個時掛😆😆好彩之後搵到工

最近ig都有廣告出 掛牌收8000

ok既，只係唔掛要退返錢

有興趣搵我 可以再多d錢